新垣結衣(2)

秋季新劇: 《逃避雖可恥但有用》

官網:
FB:
Twitter:
Instagram id:
預告片: &amp;feature=youtu.be

出演:新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆/真野&amp;#24693;里菜/成田凌/山賀琴子/宇&amp;#26806;剛士/富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲: 星野 源 - &amp;#24651;
&amp;feature=youtu.be

&amp;#24651;&amp;#12480;&amp;#12531;&amp;#12473;教學片:

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

原作者海野津波說：“還沒確定日劇化的時候，我就和朋友們幻想過真人版的演員，當時還說如果讓新垣結衣演森山怎麼樣，如果她主演的話絕對能拿滿分，聽說日劇版真的是新垣結衣主演我特別開心。”

制作人那須田淳說：“剛讀原著的時候，主人公契約結婚和新婚愛情生活之間巧妙的關聯讓我感覺很有趣，主題非常能引起現代人的共鳴。我認為有幽默感又有表現力的新垣結衣是這個角色的最佳人選，一定能把歡笑和勇氣傳達給觀眾。”制作人宮崎真佐子說：“因為契約結婚而一起生活的兩位主人公的關系很有趣，觀眾應該比較容易帶入感情，工作和結婚是現在很重要的社會問題。也許很多人都有誰真的需要自己這樣的煩惱，劇中會有詳細的描寫。”

終於有post 留名

見咁耐都未有新post 唯有自己開
如有冒犯，還望見諒

留名

終於有post
等左幾粒鐘

睇左岩岩果集圖透

好想知星野源最尾又講左咩 on9 野

我都係

舊post1001
新post留名
結衣bb我愛你

狗衝入黎留個名 繼續潛水

等左好耐

等左好耐
留名

大家睇左第十集未

LM

新人lm

等緊熟肉，尾二果集嗲

平匡又做緊乜鳩，以為最尾兩集甜到糖尿點知又黎

新post LM

最新一集真係搞屎棍，睇到胃痛

留名先

好想睇結衣呀

希望聽日有中字
早知等出晒先睇 好吊癮

忍住唔睇等熟肉

睇完今日子 之後睇咩好

新post留名

今日子記憶跑緊個隧道
之後有無提過？

唔想套劇完
真心好睇

冇

結衣bb早晨

結衣bb早晨哦

胃痛一集?唔係甜一集咩
唔好再有咩風波

lm

因為失業養唔起佢要分手???

幾時有字幕版睇

咁夜先爆梗係無人開

考試啦

留新名人

結衣重要過dse

逃げ恥第10話 收視上升至17.1% 突破原本16.9%的紀錄
===========================================
10.2％（初回）
12.1％（第2話）
12.5％（第3話）
13.0％（第4話）
13.3％（第5話）
13.6％（第6話）
13.6％（第7話）
16.1％（第8話）
16.9％（第9話）
17.1％（第10話）

留名唔敢追post怕劇透

最尾一集上唔上到20%

睇左頭20分鐘熟肉，甜到我想即刻打爆個螢幕

邊度有得睇

之後就

唔好再有波折好冇

我都想知

睇今日子最後一集爆喊

嚟到第10集仲有波折

暫時我搵到既入面，呢個係最快有熟肉

仲未睇到最後，但個感覺開始有少少波折
都係果句，星野源必須死

極速留名等今晚有熟肉先入過黎

上面咪有熟肉囉

津崎必須死

星野源

星野源應該繼錦户亮之後成為第二個結衣fans公敵

頭20分鐘甜到我爆粗，後面20分鐘星野源on9到我爆粗

有冇片尾跳舞片

留名今晚睇

好嬲呀

尋晚睇生肉 啲彈幕係咁話搵編劇地址

最後

某程度上個編劇好成功咁引起了大家對劇集既關注

法唔法國呢邊90%都係痴線佬同gay佬

搞到我要係咁loop頭20分鐘去平衡番我的心理

平匡諗野係真係怪怪地，如果係正常男人，第五六集嘅進展可能已經 BBQ 得，係平匡嘅思路先可以拉到十一集長

thanks

如果集合兩邊人推post應該可以快過之前全盛時期 六日一post

因為……日劇係11集

第七集揀禮物睇到我激死，心諗你寫張卡人地都開心死，屌你最後嘅選擇 看似好好其實一啲都唔好

高登個邊的巴打點解唔過來

兩邊走

今集真係擺明拖
上集又話咩心意相通
今集來個故態復萌
編劇你係得的

不過算係咁，近年無乜邊套日劇紅到

想衝入螢幕打爆平匡

朝早起身個幕真係

翻過了這座大山

那個了

720熟肉應該未出?

津崎平匡哩條契弟食屎啦

今集真係拖得有d過分
平匡瞓瞓下逃跑出街已經好白痴，
臨尾仲要退化到咁
如果唔係結衣應該已經打爆左個mon

最後個表達方式真係7到爆炸

如果唔係因為結衣，應該已經棄咗劇

用橡筋箍蕎麥麵盒個到笑左

帶套？

有冇b站熟肉？想搭車睇

有得食結衣bb做生日禮物

對住結衣都扯唔起

星野源on9到

之前幾集佢拒絕結衣
我以為佢係有病不舉

條友根本係有病

其實第一次係真係會扯唔起

平匡最尾做乜撚野

唔敢做就冇第十一集

咩網有得睇 睇開個個第十集話侵權del左

其實即係有冇做到？

追新番

剛睇左『定』上今日子(打唔到個『定』字)
好好睇，但原來結局始終都冇講點解佢會失憶，究竟書有冇講定有冇sp佢講番？

有 朝早起身表現哂

冇睇小說，但聽聞好似冇講

平匡老公今集真係唔知做乜

不要再說了

攪乜鳩,而家係結衣唔想結婚,佢想點

不過平匡可唔可以唔好咁唔浪漫呀,計咩數

開頭FF一齊打機個幕
結衣個笑容甜到
有無人可以cap張gif出嚟

阿風見角色都好慘,竟然要食49歲

處女+停左經可以無限中出
一次個滿足兩個願望

著哂衫喎

其實會唔會拍完戲抽離唔到

失業唔搵工走去寫proposal

過唔到電呀下 源仔個樣

源仔蠢個隻豬

等個畫面好睇少少姐

這座大山已經比人翻越左了

睇完ep10 , 作為IT拎 唔識調整個心情 ，真係比結衣拒絕？

Between 源司機補多句：「份糧比你管 」未咩事都冇囉

著哂衫一定唔係啪啪啪

睇今集果陣個樣
將生

結衣本身都未諗掂做老婆 = 免費做家務呢個問題，套野之前都講過主婦係無償打工咁濟嘅情況

同埋話個契機係比人炒真係無女仔接受到嘅

因為比人炒而諗到要入藉結婚
仲要計晒結婚生仔可以儲到幾多錢
比人感覺好差，唔係因為愛而結
太實際.....

IT毒撚性格係咁

乜都量化晒最好

認真如果結衣接受先唔合理

仲要係一個岩岩學識開口講野嘅IT毒撚

我以為個意思係以擁抱同接吻翻越左遇到困難就逃避呢個問題嘅呢座大山

睇住平匡夜晚係條街鳩跑，心諗作為毒撚體能又幾好喎

睇完結局到喉唔到肺

講到慳番筆錢咁 梗係唔制啦 不過份糧都係比佢架啦

btw 翻越了大山接受唔到

一直等緊新一季
陣間去睇多次結局先

甜死啦

唔收得又點會開新季

鳩估

下集結衣搵到工，反而源仔冇人請，焗做住家男，因為咁而體會到主婦勞動嘅價值，兩人和好BBQ結局

最尾

我不想忘記

真係好感人

中間太難挨 我都睇到訓著
最後都有升番

最緊要唔好又踢爆咩假結婚之類咁老套 呃就呃到尾啦

應該無時間搞呢啲位

留名
想像唔到睇完結局之後嘅日子點過

SP係留比百合同風見嘅

no
緊係平匡同美栗真正婚後生活的持續放閃

同意 睇完好回味

今日子真係挨唔住
頭個幾集感覺好亂
挨唔到好睇地方就棄左

惠里菜跳戀舞跳得好好

翻刷以前d劇

終於睇完熟肉
雖然源仔果幾句野係on9左d
不過對IT毒撚黎講夠哂寫實
現實睇番都好正常既
點會平平凡凡就去到結婚，係要有d誤會嘈交
但求比個bbq結局就夠😞睇套劇唔好搞到人咁sad

唉 個死毒撚咁易就有段送上門既愛情

相反厄介就不斷爭取一段永遠得唔到既愛情

每日由0開始追同一條女

劇情黎講鍾意逃恥多d

我鍾意今日子多啲 唔知點解特別吸引我

本身笑住睇結衣同星野源晒甜
一見到星野源拎個folder出黎已經屌左出聲

今日子我睇到最後結果直頭見到個澤x已經想打佢一鑊

都係逃恥輕鬆d好

呢套咁唔收得真係好唔抵 一次過睇其實就算頭幾集都唔會太悶
但真係頭幾集唔係好引到人會每個星期去追 但後面真係越後越正
收視竟然仲低過果套乜鬼飛翔廣告部

三日由1睇到10

毒撚求婚法
結婚有多d tax quota不如我地結婚

收視高唔一定好好睇

例子半澤

可惜我連女都無

我覺得半澤幾正wor

得罪講句 今日子真係好悶下 如果冇結衣真係捱唔住

真係好想有第二季

反而覺得今集yuri同風見條線仲好睇

我寧願睇legal high 第三季

岩呀

都好呀

因為星野源太鳩

源仔真係on9無極限

個中坑on9 唔炒個靚仔炒平匡

集集解謎，但最大個謎唔解，唉
好想有第二季知道回憶個隧道係咩事，今日子好番，同厄介唔使日日都初次見面

我睇完今日子都開legal high來睇
見你地個個都話全開女孩唔掂所以唔敢睇住

又係好on9嘅，明明咁愛對方梗係次次都表達得咁衰，同送生日禮物果次一樣

全開女孩黑歷史黎

有無人真係會跟隻舞跳下 同幾個frd當campfire跳都幾開心

同意如果係第二個做女主角我應該唔會睇
但結衣真係令個角色好正

用半澤講說服力差點

花咲舞就應該有多人同意
仲有99.9

唔理係咩
凡係有結衣bb我都想睇
可唔可以唔好咁快完

今日子好睇過逃恥好多
今日子頭幾集我都覺得ok，而之後越嚟越正
反而逃恥頭幾集幾好笑，但之後好撚拖

日劇真係好快完

我都想睇

就算撇開結衣黎講 legal high我覺得都係數一數二高質既日劇
係sp2差d

唔係咁無戲好做 都係做返毒撚會做既野姐
好過求婚大作戰個男主角 果陣睇到想打爆個moon

見到結衣bb即刻入嚟俾個正皮先

終於睇完
敢上水

一個35年單身宅男點都唔係正常男人啦
去到某個關係
唔係人人都覺得自然可以再進一步
因為怕返唔到轉頭
所以某程度我明點解咁拖拉

未睇

係浪漫嘅
但真係好M

ps: 不過只要係結衣，每半日由0開始追我都 ok

結衣早晨

講到結婚慳番筆錢唔使比佢,又咩3年後,5年後,賣緊保險咩

結衣：結左婚盤數歸我管

睇呢幕果陣我係諗緊
哪兒來的 Wii 你屋企有咩

sweetsweet

求婚個到，作為一個專業單身35年0既人，平匡咁0既表演其實都合理，從來都未同過女性交往，表達方式自自然會選擇返自己最擅長0既分析方法。

唔知真定假

唔知開心定sad好

呢段新聞係一開劇時傳出黎
宜家好似無咗下文
應該流流地

係咪我old news左
岩岩睇段訪問先知原來集集op都唔同表情

得罪講句今集搞咩
同加長15分鐘俾人感覺無剪片咁

成集感覺就係拖
雖然話就話由火車之後開始有拖ge感覺
但今集明顯到

反而風間同百合個段 寫得仲好

有兩個反應，一個係擔心樣，一個係有種偷偷地開心的感覺

今日子真係幾正 岩岩重睇完 睇住今日子慢慢信岡田 結局仲幾感人

比起那個每次都說明天的人，我更加相信你

睇完先上水

同好 結衣真係將今日子哩個角色演繹得好得人鍾意

同埋男主角都幾靚仔 但一見到星野源就想打爆mon

但係星野源做到真係好毒

岡田一笑個樣就變到好撚奸

發現gay佬

對岡田將生無咩好感

睇過legal high 2佢個奸樣返唔到轉頭

LH 2 太乞人憎

但睇完今日子完全改觀
結衣同佢的話我ok

同意

好多gay佬

lh果陣我都好憎佢 但今日子之後就轉哂諗法
你睇佢既綜藝就知佢只係個天真無邪既小孩

同意呀

其實佢都係做返毒撚會表達既方式 毒撚唔識用言語表達自己感受 唔用自己擅長既方式真係會連口都唔識開 所以整體黎講又唔係好feel到拖劇嘅感覺

有冇人鍾意睇風見條線多啲

最痛係個句「下次見請你再追我多一次」

，另外一面係毒得現實，但放上電視劇真係會悶親觀眾

第二日就係咁pass des真係幾

但深信今日子都係會再愛上佢！

風見條線超自然
完全明白佢點解由第一集唔識白合到宜家愛上佢
過程一啲都唔突兀

結衣做今日子真係好可愛 就算拒絕人個時都係好可愛

我睇呢到果陣覺得好似你的名字

pass 都係果日姐，可能下一日又會肯
最後會好似同隻貓講夾萬好多錢唔好講出去咁慢慢變成習慣

我寧願佢好返
否則實在太虐心

我想知
拍完未定仲拍緊架?

下個禮拜最後一集 你話呢

好鍾意睇結衣點虐待將生

個個同結衣part過嘅男主星都會傳緋聞㗎啦，娛樂版啲記者有段標準稿，換啲名上去又炒下花生唧
標準用詞：假戲真做，刷出火花

終於睇完上得水，冇俾人劇透

星野源同二階堂富美傳緋聞喎，女方仲搬咗去同星野源同一棟大廈，現實唔毒仲好モテモテ

星野源望耐咗真係覺得好似美栗話齋覺得幾可愛

其實想知好耐
個名喺讀新痕定新緩定咩

兩套都好好睇，我自己比較喜歡逃恥多d
可能我其實唔係太鍾意睇查案類劇情，偏偏日劇好興，我諗有5成以上都係查案劇
逃恥d劇情生活化d有代入感d, 今日子係講同厄介段感情最感人

佢之前仲傳過同夏帆
但見光嘅係同 aiko
一齊咗好耐
現實完全係平匡相反

我法國香港人唔識分恆恒坦垣

結衣係咪一年一劇？

がき/ガッキー

今日子有腳睇

原來條粉腸有拍真田丸

發現咗好耐
but,星期日就最後一集

可以free返堺雅人出黎

LH3

半澤2
LH3

屌第十集頭半集完全係傷風敗俗
教壞細路
污辱結衣

我都想結衣問我「不抱抱嗎」

現實就算有平匡咁好嘅毒撚
都不會有實栗咁好嘅女仔

話一個人可愛係最高嘅讚美

毒撚要幾多有幾多，結衣就得一個

今集yuri閉氣個幕
希望可以一齊啦

正到仆街
演得好好

星空
個drive裏面辣妹掌門人少咗第4集

唔似大十七年

半澤2就不了

其實半澤如果cctvb拍既 咪又係比人屌c9

如果下年出LH3就爽了

仲以為風見都係40幾

呢part真係好正，唔似爭咁遠囉

兩個主役唔係話覺得太辛苦咩
LH SP2訪問都feel到他們唔太想開第三季

雖然我好想睇

有收視 有錢賺 你估真係唔做咩

不過真係做的話
都唔知仲有咩新劇情可以繼續做落去
如果繼續玩舊個套，LH應該真係第三季就完（如果有的話）

第3季我想係雙主演
黛真知子終於打敗古美門
完美結局

雙主演叫分擔下條廢中既戲份
等佢唔好有藉口怕辛苦唔拍

仲可以見多d結衣

嗰時 TBS 重金求堺叔拍半澤2
堺叔堅持拍真田丸推咗半澤2
睇吓堺叔定力夠唔夠
定好似米倉涼子咁口裡說不身體卻很誠實

如果有LH3我想佢玩番長澤正美個梗
不過應該都冇3

平匡on99
求婚交proposal

大河劇主役又真係幾難拒絕

入籍以為唔洗出糧可以慳返筆

入籍應該比哂成副身家結衣bb管先岩

星空巴打 隔離台pmed 求 add-in google drive

今日生日
如果結衣bb可以同我講生日快樂就好啦

有無人可以放套今日子比我

巴打同求，換左電腦冇晒之前down落既劇

生日快樂

睇完第十集
星野源on9仔
同結衣bb那個都唔撚識 最後求婚仲
冇眼睇

得返一集點算

其實新垣結衣個user 有無係度出現？

有 第一個post有出現

一口氣追晒十集
好正

等下星期三係一件好漫長既事黎

好想今日子出2

個檯曆出未 amazon仲未有

今晚覆pm

應該有sp

召喚結衣BB巴打

過多兩三年結衣都未必carry 到個角色

得結衣post 咁有愛…

In Gakky I trust

有無巴打好心放套 今日子上Google Drive

星空巴咪放左囉

結衣唔會老

Happy birthday

琴晚終於睇左第一集
想問下佢中間講「抱抱」嗰陣個日文係咩？
唔係ハグ唔係抱く
平假名黎，讀音類似係ちゃがちゃが

生日快樂🎁

Link係隔離登？

有無巴打有首主題曲既lyrics

一日追咗十集熟肉

醒醒吧肥宅你沒有女朋友

多謝哂各位

好想遲d日本gradtrip見到結衣真人
見到就一生無憾

今晚好似有節目宣傳

原來今日殺青

咁實好大遺憾

未拍完架咩

甜到糖尿

係いちゃいちゃ
解男女之間親密行為
我諗字幕組見佢地抱抱 咪譯到抱抱

超大張

二舊水抵到震

我想知仲有咩節目有講結衣/逃恥,呢幾個月的
好想睇番

今晚頭先tbs金suma

推😘

會唔會有人整字幕

睇完第十集好想打死星野源

打死個編劇就岩啦

個google drive 無七至十集

上網down啦

專登返左高登PM 星空巴打

推一推

死中坑我屌你老母 唔炒鬍鬚仔炒源仔

咩網 b站無

其實結衣bb有冇同過最大牌既明星合作過?
即係木村,福山雅治個D

阿部寬算唔算
都叫合作過2次

結衣真人性格點嫁？

宅女 中意訓教 做家務 撚寵物

好似係

點止炒 蒸埋佢黎食都仲得

抱きしめる 抱到實一實

有冇呢個中文

我都等緊 B站都未有

冇宇幕

好撚sad

今日新既番宣

睇黎源仔又做左on9野了

睇完再見吧青春小鳥，Gakki 高冷miss look

呢套同再一次說愛你都好睇
好唔同嘅結衣

平匡必須死

新垣結衣、星野源主演的日劇《月薪嬌妻》佳評如潮，日本收視率從第1集10.2％，一路上升從未下滑，到最新第10集已飆至17.1％，演員們在片尾跳的「戀舞」也風靡到台灣。下周二日本將播出大結局，男女主角昨上節目炒熱話題，星野源被中居正廣拷問：「有沒有真的喜歡上結衣？」星野源速答：「當然喜歡。」讓一旁新垣結衣羞到不行。星野源在昨晚播出的節目中，坦承喜歡新垣結衣，中居正廣接著說拍戲相處3、4個月，難免日久生情，星野源竟還補充「我一開始就喜歡她啊」，加深兩人曖昧，中居正廣懷疑：「你們不會真的在交往吧？」星野源又是曖昧地用食指堵住嘴巴，只「噓」了一聲，意指這是祕密唷，讓人想入非非，新垣結衣急忙揮手嚷嚷「沒交往」。星野源本人與飾演的內向處男工程師「平匡」完全相反，能說善道又愛開黃腔，其實劇中他和新垣結衣第一次接吻就露餡，邊吻邊握住女方，還用大拇指摩娑她的小手，眼尖網友笑虧「會這招根本不是處男啊」；「星野源本人跑出來了」。緯來日本台今晚10點將播出第10集；下周完結篇日本收視率會否衝破20％大關，備受關注。

星野源扮毒撚食結衣

食屎啦星野源拍一套劇就咁得戚

食屎啦 源仔 仲有得上埋紅白

食屎啦，咁囂張

今次紅白都幾想睇
睇下源仔點,仲有你的名宇,可能唱前前前世

今年紅白

將生

有冇片睇

b站有幾條,都係冇宇幕

台灣新聞唔好睇咁多

係咪應該要夾錢買起星野源 橫掂套戲都拍完啦

星野源咁倡狂既

源仔仆街啦

毅進星 $100

雖然可能係節目效果,但結衣bb真係好多人愛咁

雖然係男,覺得如果做女可以好似佢咁應該幾正,好受歡迎,男女都愛,好似萬千寵愛在一身咁, 同埋個D女藝人其實會唔會心諗,屌你咩 唔知咩感受

利伸:冇人愛的毒撚

凍奶茶走茶 $10000

皇天擊殺死全家

因為我冇睇今日子
我覺得星野源幾好,CUTE CUTE地

今年仲有光妹

結衣反應好好笑

咁你睇左先

個死人樣真係好囂張

其實怪錯左源仔啦
我覺得佢兜得幾好 中居正廣咁問你叫佢點答
答冇呀 冇feel 喎 做戲者 咁好咩 佢咁樣反而覺得過到 又唔覺認真 顧到結衣顏面

皇天擊殺

完全明白點解佢會咁紅
劇裡劇外嗰種反差真係地圖炮
有才華有口才又識賣萌
希望佢同 aiko 白頭到老

即係咪搞結衣

一見到個個要殺源仔就係條街笑左出黎

都係果句： 毒撚常有 結衣難求

有無人會質疑過結衣真人同上鏡係兩回事 姐係平時上鏡係扮親切
我睇明星成日都咁諗，所以好難完全投入迷一個人

冇 一定冇

成日諗而家仲會有好似實栗嘅女仔存在 即刻會將結衣同實栗分返開

我會每一個月睇翻一次

佢都算幾有名嘅宅女
同佢後生時青春陽光女高中生時嘅形象幾唔挾
不過無所謂
我係因為逃恥同綜藝迷上佢
拍劇、宣番容易呃人
但上綜藝好難扮
如果咁都扮到
抵我俾佢呃

冇所謂啦,迷偶像,相信佢個一面就夠,你唔識佢佢唔識你,抱有幻想就可以,不過結衣應該人品好既,只少佢冇咩差既新聞,同其他合作既人都讚佢乖乖女,人緣好同冇架子應該係堅,而佢性格係內向性,都爆過佢想唔撈番沖繩

之前佢自己都有講,最初自己一個去東京見唔到朋友,夜晚喊
BTW,唔覺佢上鏡時唔覺得特別親切,同其他藝人上鏡一樣都係正正常常.只係你地中意結衣覺得佢特別親切姐.其實結衣佢自己都講話現實唔係咁陽光咁好,都講過自己既缺點.

佢最大嘅反差只係宅
內向但又未極端到崛北真希咁拒人千里之外
本身又唔鍾意蒲
Friday 文春都奈佢唔何

而且清純、透明感配現實嘅宅
對我黎講仲有魅力

too long 唔成篇copy落黎喇

逃避雖可恥但有用？——心理學解析《月薪嬌妻》

好佩服作者寫得咁詳細 當中好多點都講中我
可惜現實中冇結衣既存在

Agger

有冇多啲結衣cap圖，已中毒，kawaii

貼吧

等星空巴打 upload 完至一次過 download 返哂

真係估佢唔到,原來個訪問結衣同阿源唔係現場

好勁

綠佈景，唔係新技術
但調色調得幾好，唔講睇唔出

不嬲佢都話佢唔係陽光
係人搵佢做呢種角色

[img]<a href=" target="_blank"><img src="showimg.php?img=upload/2016/12/18/060103_b69303c85ac09a1de085a9babdfe6e3a.jpg&size=306" border="0" alt="eImage" /></a>[/img]
上網搵到既真實結衣

試多次

第10集阿源中左好多做左廿幾年青頭毒撚既招 就係第一次埋牙硬唔到。。。

唔係瓜,著到宅男咁既

佢係大魔導士呀
35年,第一次一定驚到痴線,仲有應該30秒就射左

上紅白

紅白歌合戦の企画出演について新垣結衣に白羽の矢が立っているという
星野源が出場するため「『恋ダンス』を企画枠でやりたいはず」と記者は指摘
「そこらへんの交渉はすでに始まっているようです」と語った

NHK「紅白」 「恋ダンス」ガッキー釣りへ
2016年12月17日 20時0分

リアルライブ
提供：リアルライブ

写真拡大
大晦日に放送される「第67回 NHK紅白歌合戦」。出場歌手や企画なども発表され、注目を浴びている。また、やはり年内で解散するSMAPの動向も気になるところだが、女優・新垣結衣にも企画出演の白羽の矢が立っているという。

現在放送中のTBSドラマ「逃げるは恥だが役に立つ」で主演を務めている新垣。回を追うごとに視聴率は上昇し、番組のエンディングで流れる「恋ダンス」も大きな話題を呼んでいる。

実は、「紅白」出場歌手の中に、同ドラマで新垣と共演している星野源が出場することになっている。

「本命はSMAPの出場ですが、もしなかった場合には、やはりそれなりの目玉が必要。他局のネタではありますが、これだけ大きな話題になれば、やはり『恋ダンス』を企画枠でやりたいはず。星野もいることですしね。ただ、その際には当然、新垣に出演してもらいたいはず。そこらへんの交渉はすでに始まっているようです」(芸能記者)

果たしてどうなるのか、注目だ。

差一集就完，應該好快有外掛字幕

仆街,我有d慢熱
而家先中左戀舞毒, 狂loop緊
點解結衣跳呢隻舞會笑得咁開心咁甜架
其他人都係木口木面咁,佢使唔使笑得咁正

日本網友投票可愛度作品

咁既結衣好現實好貼地好得人鍾意

百合姨姨都好甜

都係個記者猜測

宅女仲正

結衣唔知係咪好深近視,之前有張佢食烤肉既相個副眼鏡鏡片勁厚

咪係
係得呢到既都係毒撚黎架啦

最近睇番父女七日變，個對比好正

smile 造型仲正

2005年

2016年

長澤殘得好快,睇真田丸好覺眼

新預告 不過完全聽唔明 求翻譯

仲要等多3日

應該是NHK和事務所交涉中
但如果讓結衣只是上去伴舞去的話
這個人情也太大了
結衣好歹也(還)是歌手
以嘉賓身分上過紅白
但歌手身分還未上過
這樣上紅白當伴舞算有失身分了

除非是有後續交易讓她當個大河劇或晨間劇女主吧
剛好17年尾晨間劇叫「笑天家」
理念是「人生一定要笑」

今日睇左今日子1-5隻 開頭又唔算悶喎

結衣都算係一線女星呀 會唔會頹到要做晨間劇女主呀

留名真係做晨間劇既比古美門抽水

其實講咩 睇到簡介話會失憶同查案就唔想睇
仲有好似係sad 野

晨間劇點會係頹呀
大把人想做都做唔到主演
收視保證

頂到頭3集唔覺悶
咁你一定會大愛呢一套

唔似會搵返一線黎做

我都知....
大河劇就搵一線
宮九搭結衣

都係FF一下
NHK 斷估唔會將咁重要角色咁樣交易
所以我搵唔到咩誘因LP會俾結衣上紅白伴舞
劇都完埋
無理由咁益星野源

未做既 做左基本上包上一線
一線既做左基本上都十成拎獎

其實唔怪得人認唔到 可以係餐廳普通咁排隊 普通咁食 普通咁返屋企
因為都幾大反差比起電視既衣著

今日子邊度有得睇？

愛情劇。推理得啖笑，但條感情線就唔係講笑

星空巴打個google drive

然後成身汗返屋企唔沖涼

結衣:曬咗個難得的求婚,這個會小聰明的女人,被飛係當然,講咗出口嘅說話係收唔返

星野:唔知係咪因為PASSION(註:呢個字聽唔清,好似係),但我鐘意佢

風見:我冇當百合你係阿嬸
百合子:我被年齡呢樣野綁住咗

結衣:希望被選中,希望被承認,但係遠離理想的自己,平匡先生,你討厭呢種性格呢,放棄嘅話就趁依家
星野:實栗所閂嘅掣,可能我有一日都會閂上
我地由一開始已經唔普通
結衣:我有嘢想講

我中文唔好,聽得明,但寫唔返出嚟,寫到就一舊舊

可能係專登,偽裝嘅一種,因為帶口罩CAP帽仲顯明

其實結衣bb 有冇黎過香港？

好似冇公開活動過
但有時放假會黎我屋企

應該唔係偽裝
東京街頭大把人戴口罩
個個都習以為常

我覺得係啲人唔想特登騷擾佢
尊重藝人私生活

掘北真希都做過la
點會唔係一線呀

有無人覺得劇入面既真野惠里菜幾正

結衣真係極低產又要function 既一線明星

唉，仲有一集就完了

我google“掟上今日子”係人地啲網線上睇咋

應該可以問星空巴拎google drive link

琴晚一日追番今日子 最尾幾集

最尾一集真係好深刻

唔好劇透

我個人覺得今日子好睇過逃

可能我個人覺得岡田同結衣好match 岡田做得好好笑

兩日睇晒飛翔情報室，對眼腫咗

最後笑到仆街
室長嗰招絕到

感覺就係用9集時間儲氣
第10集一次過爆哂出黎

一日睇左八集 厄介呀！！

室長成套都好搶戲，老戲骨

我都覺 佢嗰種肉緊好正

惠里菜同百合子都好正，去到後期每集都好期待佢地出現
可惜篇幅所限，如果惠里菜條線長d就好

11熟肉通常星期三幾時有

pm email

btw網上嗰啲畫質

我都想要
係咪要翻去高登PM?

我係到比我個email你得唔得？？

同求

臨瞓前一推

同求
連登未有得pm

有無人搵到套戲既原聲帶
純音樂果啲
有幾首好好聽

字幕版

轉自隔離登 會員Gravy_Fries

呢度俾email唔驚自爆咩

隔離登pm左你

Win win個時睇佢唔順眼
但呢套好夾 最尾個睇到
你要辛福

好似係sad野,都係唔睇

B站有中居個集熟肉了
源仔表白

睇啦

一定要睇 happy ending

算係happy呀

中居啲問題好毒
套劇又未播完
當面否認大家無癮
源仔應對得好好

但仍然必須死

唔算sad end呀，睇咗就知

#[joyce]#fatc

##fatc

源仔大讚結衣BB
係咪真係中意左佢

佢較新個兩套電影, 再說一次我愛你同再會吧小鳥好冇睇

只睇過舊果d

好睇
好過戀空

而且呢兩套嘅結衣同電視劇嘅結衣好唔同
值得睇

唇上之歌cool gakki好撚正

我覺得造型計再一次說愛你個 look 最屈機

真唔真?

新垣結衣一年只演一部劇，竟是因為這個SB公司
2016-08-04 12:09:00

上周有新聞爆出

新垣結衣將要主演TBS的秋季日劇

《逃跑可恥卻有用》

雖然劇名一如既往地讓人無力，但是叔可高興辣！

終於可以在新劇里欣賞Gakki的笑顏了，叔相信，愛妃們一定和叔是一樣的表情——

新垣結衣主演的這部新劇《逃跑可恥卻有用》，改編自海野津美的同名漫畫。

女主是一個25歲的高學歷無業女青年，與上班族男主「契約結婚」後，以主婦作為職業。

沒錯，這又是一個契約結婚的故事……

不過應該不是《快樂婚禮》那樣的style，因為新垣結衣說這是一部喜劇：

「這是一種新的喜劇形式，應該說經濟喜劇吧，是現在這個時代的象徵。我會努力，希望能讓觀眾看到女主森山引起共鳴，會心一笑。」

因為10月份才會播，現在只有幾張劇照可以舔▼

喜歡新垣結衣的人，聽到這個消息後都奔走相告，慶祝她終！於！上！劇！了！

自從2015年12月《掟上今日子的備忘錄》完結之後，新垣結衣就沒有參演日劇了。

這可把粉絲們急死了，但叔不急，因為叔知道新垣結衣上劇有一個規律——

一年基本只主演一部劇。

2007年主演日劇《父女七日變》▼

2008年主演日劇《Code Blue》▼

2009年主演日劇《微笑》▼

2010年主演日劇《Code Blue2》▼

2011年主演日劇《全開女孩》▼

2012年主演日劇《legal high》▼

2013年主演日劇《飛翔情報室》▼

不過2013年比較特殊，因為日劇《legal high》大火，所以她在這一年還主演了《legal high》第二季▼

到了2014年卻只有一部《Legal High 2014 SP》和一部只是客串的《S最後的警官》。

直到2015年才主演日劇《掟上今日子的備忘錄》▼

叔每次看到新垣結衣的戲這麼少，都在想，她能養活自己嗎？相信這個問題也困擾過很多人：

為什麼她一年只主演一部日劇？

其實，這和日本娛樂圈的規則有關。

在日本，藝人接戲是由事務所決定的。而新垣結衣所屬的事務所——Lespros，是一家特別SB的公司。

2007年11月，19歲的新垣結衣就因為主演電影《戀空》，一炮而紅▼

LesPros公司（國內日劇迷一般叫它「蕾絲破」）的所有藝人里，新垣結衣當時就是最紅的一個，有人氣有顏值還年輕，完全可以作為公司王牌來培養。

但天上掉下的餡餅，這破公司都不知道接著！

爆紅之後的2008年，新垣結衣只拍了一部日劇《Code Blue》和一部電影《應援少女》。

而且電影還是用的最不適合她的髮型▼

趁熱打鐵懂不懂？機不可失時不再來懂不懂？毀人髮型猶如壞人命運懂不懂？！！！

求你看看別人家的事務所是怎麼做的！

2005年，17歲的堀北真希，因出演日劇《野豬大改造》而爆紅▼

然後在事務所的火力支持下，開啟了瘋狂刷屏模式▼

同樣是爆紅，為啥別人家的事務所就能順勢而上，LesPros卻放任機會白白溜走呢？

唉……

不過幸運的是，新垣結衣並沒有因為曝光率低而過氣。從2009年起，她就一直是各個排行榜上的常客。

在今年最具權威的「日本藝人影響力排行榜」（俗稱日經圈地榜，即每年日經娛樂針對藝人做的統計圖榜）中，新垣結衣是女演員中的NO.4▼

但看到了新垣結衣穩中有升的人氣，知道了多給她接戲粉絲們一定會買帳，LesPros公司還是只給新垣結衣一年接一部日劇。

這要是換做別的藝人，在爆紅後一年一部戲，早就淡出觀眾視線，變成「曇花一現」了。

可能有人會說：也許是沒有那麼多戲找新垣結衣演，公司想幫她接戲卻沒戲接。

叔就微微一笑。

2007年新垣結衣主演的《戀空》票房是39億日元，年度票房排名第六名▼

可以說，當時的新垣結衣又紅又新，演出片酬也不會特別高，主動找上門的資源還是不少的——

但、公、司、就、是、不、接！

就問你，這公司傻不傻逼？

特別是對於女明星來說，職業生涯非常短暫！

到了一定的年齡，很多角色就都沒法演了。一年主演一部劇，說是對青春的一種浪費，也不為過。

2010年，22歲的新垣結衣最後一次飾演女高中生▼

這之後，她的角色類型就變成了：人妻or職場人士。

已經28歲的新垣結衣，再也演不了青春少女了。

她早已是一個充滿熟女氣質的美人。

而30歲是一個更殘酷的坎。

一旦過了30歲，女明星再去主演青春偶像劇的話，就會招來無數的吐槽，說你裝嫩啊！

那這個年齡段的女明星還能演什麼呢？

人妻、女強人、孩子他媽。

比如吉田羊，人到中年才紅起來▼

雖然叔也為羊姐的大器晚成而開心，但這個年齡能演的角色太有限了，她的演藝生涯註定是充滿遺憾的。

在2015年的電影《墊底辣妹》里，吉田羊飾演的就是有村架純的媽媽▼

在最近一則感動無數人的廣告里，吉田羊飾演的就是松岡茉優的媽媽▼

所以叔才會對新垣結衣的事務所LesPros充滿怨念。

明明新垣結衣可以出演更多作品而不負青春好年華，可是公司就跟沒吃藥似的，就是不接……

說實話，就這家公司經營藝人的破方針和破手段，新垣結衣能紅，完全是靠自己的顏值、實力和運氣。

那麼問題來了：為啥新垣結衣不離開這個破公司呢？

叔用充滿智慧的頭腦，想到了三種可能。

第一種可能：念舊

新垣結衣是LesPros一手捧紅的，還是有情分在。

雖然每年只接一部劇，接幾個廣告，但收入也算穩定，吃喝不愁。

第二種可能：這正是她要的狀態

也許，新垣結衣自己也覺得，一年演一部電視劇，拍拍廣告，拍拍寫真就足夠了。

剩下的時間，可以做自己想做的事，何樂而不為？

沒事的時候，還能去旅遊散心▼

第三種可能：不敢

LesPros公司，在業界是出了名的霸道獨裁。

看日本那邊對它的評價就知道了▼

《周刊文春》也說LesPros公司實行軍事化管理▼

能年玲奈就是一個血淋淋的例子。

2013年，不受LesPros公司重視的能年玲奈主演的《海女》火遍大江南北，她因此成了國民女優。

《裁判長肚子餓了》里，就有提到能年玲奈爆紅▼

能年玲奈當時真的火得不行，在NHK的紅白歌會演戲+唱歌，長達20分鐘▼

當大家都等著能年玲奈出演更多作品，進一步鞏固自己的人氣和地位的時候，卻爆出了能年玲奈被師傅蠱惑，要反抗事務所鬧獨立的新聞▼

在日本娛樂圈，藝人反抗事務所是非常嚴重的事情。

如果藝人做了這種事情，可能以後整個業界都沒人敢跟你合作了。

但後來反轉就來了，《周刊文春》寫了一篇名為《國民偶像女星為何消失在螢光幕前?》的報導。

這篇文里，寫了當初參加《海女》試鏡時，能年玲奈只是LesPros事務所派出去分散其他公司戰力的棋子，LesPros力捧的是另一位新人——川島海荷。

可沒想到選中的是能年玲奈，這就讓LesPros的社長很不高興。

讓社長不高興的能年玲奈，自然是沒有好日子過了。

即使能年玲奈主演《海女》之後一炮而紅，公司對她的惡劣態度仍然沒有改變。

就是在這麼嚴酷的情況下，能年玲奈終於拍完了《海女》，但是公司遲遲不給她安排新工作。

所以當能年玲奈從朋友那兒聽到《進擊的巨人》要邀請她出演時，她非常高興。

但是LesPros公司回絕了這份工作。

公司內部有人說，這是對能年觸怒公司的處罰。

最終，她因為反抗LesPros，形象和事業都遭到打擊，直到最近才把自己的名字改成「non」復出，這還是LesPros強制要求的。

這件事到底是誰對誰錯，我們這些不知道內情的，不好下定論，但整個事件中LesPros公司的霸道態度，是有目共睹的。

也許就是因為LesPros公司的霸道行徑，新垣結衣才不敢反抗公司的決定，或換一家公司。

但叔這個真愛粉，自然是希望Gakki能接更多戲，賺更多錢，並在演員這條路上走得更遠。

如果新垣結衣要跳槽的話，叔強烈推薦以下兩家事務所！

1、「型男美女殿堂」的研音事務所

研音的背景是日本財團笹川家族，相當財大氣粗！

據說他們家對藝人報酬到帳及時，沒剋扣！

據說他們家員工旅遊去了杜拜！

據說他們家會花大把的錢為自家藝人搶資源！

不僅如此，研音還很會做人，很會處理和媒體的關係，曾有傳聞說研音經常在銀座等地方大手筆款待電視台的製作人。

如果新垣結衣去了這家事務所，那真的就是待遇豐厚，還能經常上劇。

2、對待藝人十分溫和的amuse事務所

amuse事務所是一家上市公司，財大氣粗加穩定，在中國上海也有開分公司！如果新垣結衣加入了amuse公司，說不定哪天就來中國拍戲了。

amuse事務所對演員的規劃得當，走的都是國民路線和實力路線。

例如他們家的平成3TOP：佐藤健、三浦春馬、神木隆之介▼

有顏有演技有個性的兩姐：上野樹里、吉高由里子▼

amuse事務所對藝人的私生活從來不會過多的干涉！這點很棒啊！

而且最重要的是——

如果新垣結衣去了amuse事務所，那叔最喜歡的三位女演員，就在一家公司辣~\(≧▽≦)/~

與日劇非常相關或有丁點兒關係的東西都在這裡

原文網址：

第一次睇嘅日劇就係逃避雖可恥但有用 睇完即刻愛上了結衣bb

是否獨裁我不知道
重點是公司是否壓榨吧
崛北爆紅時是瘋狂曝光
但劇的收視也不見得特別出眾
後期更可以說是差強人意
最重要是她要到結婚後和老公收入對一對才發覺公司食水超深
即是做了勞工
相對地結衣一年一劇
拍拍廣告做做 model
怎也好過不斷被公司塞工作
換個角度來說也可以解讀為 LP 對結衣的體貼

大前題是LP 抽佣在合理水平

一年演一部電視劇，拍拍廣告，拍拍寫真就足夠了。

仲唔夠咩
講緊每套劇都係重要角色喎 唔係D細角色 仲要冇計電影

源仔文筆真係幾好
寫文溝女無得輸

人生嬴家

我覺得似偽文青文黎喎
不過可能係翻釋問題 不過如果係香港咁寫一定比人屌
btw 源仔沉船唔出奇

源仔本身有寫散文
現實的確多材多藝亦好多緋聞
但佢同 aiko 一齊都算係公開嘅秘密
我唔太擔心佢同結衣

以日本人d 男女關係黎講既 真係好難講
自從睇完堀北結婚同個個大波妹cosplayer結婚
再加上識d日本仔女
我真係睇唔透呢個民族

唱歌個YUI,堀北,長澤都係同40幾歲阿叔
係長澤果個算好少少,其他
暫時得北川同daigo呢對係接受到

其實我接受到結衣同星野源
只要真心相愛就得

我係接受唔到錦戶亮呢啲仆街花花公子

日本人有時d笑點又係奇奇怪怪
d 一發藝同短劇 真係睇一百次都笑唔出
不過睇得多就會發現 好多數都係比較大動作既身體語言做d on9 野

放心 源仔係偽毒撚份豬食女
衰過花花公子 好似係

星野源感覺唔錯呀,才子黎,同埋都35歲,最憎d花靚仔
錦戶亮其實都32但睇落真係花靚仔,收皮啦
成熟型好D

第一次睇日劇

泡菜撚

能年咁大鑊咩原來?
順便借機會問一下,想了解下日本的劇集文化

拍晨間劇即係咩? 日頭既劇仲受歡迎同重要過夜晚?

前面仲有講拍晨劇仲好大機會拿獎, 乜日頭咁多人睇劇架咩

其實兩邊都係有咩問題
泡國d 男舞係型過日本d 19舞
不過d 男人畫眼妝真係好撚on9
女就話人造人 你估日本無咩
只係韓國整到好假姐
而且韓日 黑暗都聽唔少啦
2邊都要同上司飲酒開ot 屌你老味

佢最大鑊係未完約自己開公司
正常都封殺你啦

原來如此,簡單黎講係師奶劇

結衣再可以以青春見人既劇集所剩無幾

差唔多啦
就快30要轉型
我想睇佢雪肌精廣告個種look 拍戲囉 做個靚ol 一定好正

好懷念 笑得咁甜係咪痴線

星野源係偽毒黎架
同岡田我就接受到

反而我幾BUY佢成熟女人嘅路線，之前個幾年個樣太後生，o靚妹咁

之前有個POST問揀正美定結衣，幾年前一定係正美，反而呢兩年結衣D女人味出o黎之後就超越左正美。

其實我 buy 佢逃恥/再一次說愛你嘅造型多過七日變/My Boss My Hero

呢個好笑

呢個幾正

睇曬今日子 最尾睇到我有少少眼濕 不過呢套堅係好睇

hajime 社長都唔識

第一次睇日劇就係泡菜撚㗎喇原來其實我都有睇過啲嘅 都係tbb播

我有話唔識咩

歡迎
想睇結衣的話除咗逃恥，仲可以睇:
父女七日變
My Boss My Hero
掟上今日子備忘錄
飛翔公關室

以上呢幾套個人優先推介

當然對咩類型嘅日劇有興趣都歡迎問
唔限結衣

點解唔推SMILE同 legal high

日劇：SPEC, 家族遊戲

LH TBB有播
叫做大路
未睇嘅當然推介

Smile 太灰
劇本亦唔算出色
日劇入門的話唔推介
好易睇到一半就棄

所有作品都推

人地啱啱新黎
你推套辣妹掌門人出黎趕客咩

無

話時話
星空巴打
想問再會吧青春小鳥同再一次說愛你係咪無外掛字幕?

岩岩睇完中居個集,屌你播源仔以前d片個度,見到源仔塊面都黑哂,好慘 專播人黑歷史,最柒個D片出哂黎,中居係咪玩野

有推介就得喇唔該ching
btw套可恥仲有集就完唔知點解心情好頹 結衣喺劇入面好得意 唔想佢完

最柒24 25歲平頭裝果個look

有無巴打有結衣第十集十指緊扣個 GIF 可以 share?

見到結衣bb從背後突襲四眼仔，就好妒忌
四眼仔你個仆街

係邊買

臨訓一推

Yesasia有得買 順豐送

好似星爺套戲喜劇之王個條友

Thanks 巴打

星空巴有冇戀空
或者其他人有冇link 搵到個d好低清

星空巴個google drive有

有冇link 我都知我好仆街好懶

Amazon 2舊水有找

唉睇完今日子
好想岡田同結衣一齊

聽講個個睇完今日子都係講呢句

公平咩

其實結衣有無ig個啲可以follow?

有，Google drive嗰個應該係mkv內封字幕(唔係內嵌)，單完用player可以開個字幕出黎

唔係好明
我係 Google Drive 就咁開條片無字幕...

戀呢隻歌都幾勁,本身開心但鋼琴慢版就喊喊地既感覺

即係要 download 完用 Media Player Classic 開就睇到有字幕版？

佢兩個好襯

求link呀巴打
第一次追結衣bb
真係好正呀

今晚完了 唔捨得
更加sad 既係 結衣都28 快29
呢套可能係最後一套賣萌了 要畢業了
而再sad 既係 呢個年紀隨時都會突然結婚
可能仲會引退 冇幾多年睇架啦

巴打可唔可以俾條google drive既link我呀
毒撚想係聖誕追曬Gakki d劇

四眼仔

一樣

恭喜你破處

同求 係咪舊登pm星空巴打就得

今晚係最後的抱抱日

完埋今集Gakki又要做返毒撚，三月先見到佢

原來日本果邊會將佢地個名合併左做おかゆい
上Twitter 就搵到

係呀

3月有咩

3月有套SP

係咪要申請存取權？岩岩申請左

gay

今晚平匡好同我醒醒定定
整喊結衣 你準備定棺材

星野源根本就係日本偽毒坤

一個多材多藝 一個on99咁 邊似

今日子朝朝起身都會記得望手
又記得有貓

希望有第二季既大結局會記得厄介

咩戲？

又要隱身 唔想被劇透

絆～走れ奇跡の子馬～ SP
有將生

岩岩睇緊lh 羽生係咪hehe？

有第二季咩？

星空巴係隔離登收唔收到我個pm

亮仔反而感覺係古惑仔來

今晚大結局了
唔想咁快完

前幾集全家幅

希望有第二季

已覆所有pm 收唔到既係因為你冇pm email俾我

又幾有創意

有第二季的話，希望今日子可以記得厄介

重send左，我之前打錯email

Pm左email但收唔到

我記得有pm你，你睇下垃圾箱有冇

已些牙

源仔好慘 比中居玩

今日最終回 宣番

我都已再send

時代唔同。
依家變咗。 架純， 木村文乃。
都係以前正
澤尻，北川，戶田，結衣。 長澤。上戶彩。

搵到了

即刻比人set左privacy

本身能年都可以

無得賣萌
咁LH season3 咪失色不少

木村文乃大過結衣...

睇到喎

昨日先追到進度
新人留名

做雅人叔老婆 咁出埸啦

蟹腳

呢堆中 有d 已經沈沈地 人氣大不如前
結衣bb 好似冇真正低潮過
到今年 10 年後仲可以咁大hit 真係好難得
不過當然因為佢keep 得最好 28歲仲可以賣萌邊個得

用B站的apps睇唔到
用browser先睇到

今晚有無人一起睇直播

邊到睇到直播？

好呀

好像都係B站，會有少少lag

之前好像都有巴打post過其他link

都3年 夠仲有機會lh3咩
電視台同兩人有話會拍咩

10年前仲有綾賴遙

螢之光正呀

Pm左星空巴

睇直播

冇字幕點睇

9點鐘之後潛水等熟肉

好唔捨得結衣

睇佢拍過嘅劇/電影

唔好再講啦

照睇

係咁crossover真田丸

笑死

超多廣告

好多廣告
個十五分鐘係咪俾曬廣告商

過左5min咋喎

TBS
咁多廣告
根本就無辦法正常睇

講緊乜呀,有布日文撚講下

睇公仔 總之BBQ緊

風見食50

母子戀

半夜有無可能有熟肉

其實今集唔係好好睇

應該有SP 再放閃

收尾太急
但係感覺可以出第二季

呢對杯有冇link

星野源唔戴眼鏡隻眼超細

好急收 雖然都正
但啲廣告想點 播左一段就有三個廣告
風見賣車 我又差啲以為係劇情

係
中段其實都幾拖

第二季?
仲可以點寫,都一齊左喎
唔通TVB咁,玩第三者咩
呢條毒撚黎喎

聽唔明,其實講左咩點解又好番
結衣諗通左唔收錢都OK?

我同你一樣

真係有D BBQ feel

屌你,搵埋鬼佬玩

呢套咁紅,TBS好似顛左咁狂谷佢
我諗二季真係有可能,睇下兩個肯唔肯拍啦

[認真]鬼佬跳得OK

今季有逃恥校對 doctor x
下季真係慘不忍睹

完結撤花
結衣BB 瘋狂賣萌,應該最後了,到目前佢劇都係賣萌為主
可能下一套就要變石原聰美個類成熟look

google 過搵唔到
通常幾點會有熟肉

我頭先見到都覺得勁可愛，好想要

聽日中午

我都比日產個廣告fake左

好似平匡話從來都唔覺得美栗係小聰明女，跟住美栗就攬住佢

我都係明5,6成左右

最快聽日中午有

唔同意結衣賣萌sell可愛為主，印象中廿歲打後拍啲歲大部分係正經角色

全開女孩同飛翔情報室都係事業型女性，冇賣萌

今日子個角色精靈鬼馬啲，但係都不至於賣萌

其實玩假結婚可能係爆紅既必要原素

好似好多套爆紅左既都係咁

韓劇有浪漫滿屋
台劇有命中注定我愛你,醉後決定愛上你
不過日劇就係日劇,玩得黎都咁內險
唔通其他咁撚嘈同煩,鬥咀鬥到仆街

飛翔情報室正

想去amazon買逃恥blu-ray，見到特典版平過普通版，有冇巴打知點解？

特典版：

普通版：

睇完今日子
感覺結衣演得好睇過逃恥

其實結衣有冇同大牌女星合演過,講緊紅左之後?

我睇番,戶田,長澤,石原里美,綾賴遙都係2010年後都仲有時會合演過

結衣明明都係同輩好似冇份唔熟咁

不過買番黎都冇人同我用

完lu，空虛中

咁就完左 呢兩個月期待星期二仲多過星期六
而家好空虛

岩岩睇完
特登等埋翻譯先訓
睇完好空虛

兩個咁追求完美的人最後竟然咁樣 正正得負
竟然有對gay佬出現

49呀

原來演日野個老婆真係藤井隆個老婆黎

啱啱睇完
有冇人好鍾意結衣但真心麻麻地套劇

20.8% 22:00-23:09 TBS 火曜ドラマ・逃げるは恥だが役に立つ・最終回
22.5% 22:00-23:09 MBS 火曜ドラマ・逃げるは恥だが役に立つ・最終回
23.8% 22:00-23:09 CBC 火曜ドラマ・逃げるは恥だが役に立つ・最終回

全劇平均 14.5%
有D失望

北海道HBC 25.5% 瞬間31.0％

比毒男 ff 幾好呀

宣佈指lh3啦
一開波就同古美門生左個仔開始

晨早起身睇埋熟肉先返工
結局真係幾寫實既，最後攬果下真係甜到糖尿
星野源一定好爽

套劇後段麻麻劇情又大路到死 不過有結衣睇就夠啦

5 6 7 8 9 都覺得好睇
10 個人覺得爭啲
結局唔知點

少左份營養 多左D糖份

空虛

有無巴打買左ost

巴打我返左高登pm左你
Pls check

都啱既 只係我覺得過份ff反而令我冇乜代入感
Btw睇緊父女 好撚好笑

明知睇完會好空虛 而家忍手唔睇住

好高喎，但點解有3個數字嘅

唔知去日本買唔買到呢，我1月去

乙葉，幾靚女下喎

笑死

睇怕佢地唔止差17年

關東,關西,名古屋的電視台

乜佢兩個一對㗎

我剛睇完legal high1，沙織果度笑到我

結衣最後主動KISS落去個下

星野源變左日本男人公敵了

全宇宙男人公敵啦下話

星野源先正 識乜呀你地

平匡由機械人慢慢變到有感情，結衣bb治癒第一
最後一兩幕好甜啊
真田丸笑到pk

睇完好空虛啊

有冇人發現第4/9/11嘅片頭，結衣嘅表情睇完題目後係會出現擔心樣?

係啊巴打,有兩個唔同表情既OP,你無睇錯

恭喜過20
最後一集所有角色都唔再逃避

第6集最正，旅行
全套劇結衣最靚嗰下就係旅行返黎係火車上喊嗰幕

最正係第七集陽台

結果有少少唔知佢想點既感覺

最後尾結衣仲走去誘惑星野源

終於睇完

好好睇呀
睇完好空虛呀
點解結衣可以今可愛

Re 從火曜日開始生活

大みそかに放送される「第67回NHK紅白歌合戦」のゲスト審査員が21日、発表され、女優の新垣結衣さん、マンガ家の秋本治さん、俳優の草刈正雄さんが務めることが分かった。

Gakki

想死

一集bbq 晒咁多pair 收視真係過20
唔係好捨得

仲以為會比車車咁撚老土

無得係屋企毒

lespro諗清楚喎 能年今朝先上完NHK的節目

毒J 既好處 過時過節想搵邊個明星陪都得

點解無人用今日子op 整wallpaper
回頭果兩個shot 真係

想要以前啲劇嘅google drive link是咪要返高登pm星空巴打

今晚先睇到
極終留名潛水

假（真）夫婦 忘年戀 估唔到仲有基既
睇到佢地Line果陣已經笑出聲

平匡係廁所個幕超溫柔

我一路都以為佢真係同yuri 傾緊

我都好想攬攬

gay嗰度真係估佢唔到

睇到最尾一集先知係第二個人

姐係咩

紅白審查員 上得去都係以各界別的活躍人士
我估都會跳埋

完左之後好空虛呀
又去翻狂loop舊片既日子了

btw 個尾好似收得有D急
不過都好正

即係上去做咩?
評分? 外行人喎
仲有得睇結衣BB都好

順便宣傳下NHK 3月個SP

呢套同今日子相反 越做越唔好睇
如果唔係結衣應該睇到第8第9集就唔睇

零仔

屌佢,一個咁老咁樣都gay到配對,咁既話後生仔去邊都搵到gay伴啦
佢有咩咁難

都唔係,佢有一個大網,唔止睇主角既,逃避可恥個個都逃避

我覺得風見同白合條線好睇

個結局睇落好似好圓滿咁
但係收個尾收得真係好趕
又唔拍多一兩集，整個sp出黎好嘛

去到後面結衣條線的確有d拖
其實成套可以分多少少篇幅講百合or小安

其實我諗都係好似前面篇文講咁，如果就咁叫佢以舞伴身份上去事務所應該唔肯，始終日本仔好重視身份輩份

其實結衣BB有冇咩official fanspage/ ig/ twitter 嗰啲

伴舞身份,我都唔想佢去呀,根本係羞恥play黎
呢隻舞要佢地兩個咁樣完成其實好柒,個效果一定冇剪出黎咁好
唔好玩啦

fanspage主要講有咩周邊之類
唯一會update近況得事務所twitter, 拍雜誌or cm時會update. 不過好多時都係推內田同扮女人條友
至於佢ig/ twitter/blog係冇

有冇人有legal high粵語高清版?

bilibili到睇好差畫面

粵語

睇日文先感覺到台詞節奏感
粵語硬係差咁少少

痴撚線

星野源係現實睇黎好似好迴避結衣
成條片都好似有d 刻意避開眼神交流

應該會有結衣 跳舞， 好似海女果時好 hit .

終於睇完敢上水
廁所對話好感動
市集嗰一抱甜到漏

Btw 成個結尾好似為日後出電影版或SP鋪路咁

婚外情,三角戀

生左BB之後

冇人覺得官方對日野連續兩個吐槽好好笑咩

大把嘢講啦
唔一定婚外情、三角戀
其實最尾嗰段妄想個個場景都可以有下文
妄想入面嘅係理想
但一到現實係咪可行，雙方接唔接受到又係另一回事
成套劇都一直以呢個方式黎推進
掛名契約結婚
但實際到十一集完埋都只係講咗拍拖同居嘅階段

問題只係野木亞紀子、結衣同星野源想唔想繼續

個人覺得第六集溫泉最正

但係佢地已經由契約變左真愛
一陣做爛套野
都係想出今日子2/LH3

英雄所見樂曈
前面好撚好笑，後面結衣好sad，好心痛，但突然間又黎個kiss
我正式宣佈第6集係mvp

最後搬去放到雙人床既新屋？

最後kiss個下真係痴線

我最想睇都係今日子2,不過一定係要有條主線，最好慢慢揭露今日子身世同解番第一季d伏線

有笑有淚

高潮迭起

今日子+1 條隧道無講過

我覺得電車入眠喊個幕最正

Gakki smile

終於睇完上得水，結衣

真田丸嗰六文錢開頭真係

求下堺叔拍lh3啦

TBS 官方Youtube remove左段戀dance

連班美國領事都玩埋一份

不嬲每過一集就del

係估唔到佢最終回之後都唔keep啫 咁高views

好想星野源做我老公

源仔係廁所同埋係市集同結衣講既野都好感動

源仔係呢套劇真係好好也

點解結衣可以cute到咁

續集難啲
始終作者都未寫完
收視又唔好
SP 仲叫有啲機會

今日子真係佳作
偏偏係結衣收視最低嘅一套連續劇

終於睇完先上水

我覺得結局都比想像中正好多、好sweet

係囉、真心唔明，有時返工想拎出黎loop下

真gay 佬

b站好多新片睇,大部份都冇宇幕

識日文就好

日本真係正,電視劇可以攪到咁多周邊節目谷,睇到段仲係度訪問,直播d人睇結局反應,咩樣,好似睇緊直播球賽咁

同意溫泉個集最好

咩都唔好理，搵女朋友/老婆最重要搵個笑得甜嘅

跳完舞最後紅都面曬咁笑真係好正

終於敢上水

呢幾個月冇結衣點算呀

其實日劇拍續集常唔常見？
逃恥2 機會有幾大？

SP既機會會大D

話說一路其實都冇追開日劇
中學個時無意中睇過戀空
淨係覺得女主角好靚，劇情好狗血
之後都冇咩留意結衣，淨係知佢係一個好出名既日本女藝人
到Lh個時先無意睇到，之後重新留意結衣
之後一路幾套劇空飛，今日子同埋今次逃恥真係好正
特別今日子愈尾愈好睇👍🏻

Sp夠喇，出2都冇咩好講
尾個兩集純劇情講，已經冇之前個幾集咁正
有點公式化

反而今日子真係想有2，淨係身世之迷已經好想解開

好想睇今日子2
gakki搭岡田將生真心無得輸

唉，又完一套

3月

好放唔低套劇，點算好

其實個套係咩黎 得一集？

父女七日變同MY Boss my hero 都好正

二集 有岡田

設定係將生係結衣過左身既哥哥,姐係將生應該係回憶度出現,冇咩戲份

岡田見到, 佢同gakki拍既劇收視就咁低
同星野源就爆紅到咁,佢會唔會好hurt

我成日想像到將生係電視機面前睇逃恥個葡萄樣
希望上綜藝節目果陣乘機問下佢感受

今日子=LH>>>>>>>>>>>逃恥

話時話
結衣出席紅白
大家都 focus 哂係星野源度
其實仲有人同結衣有關
TOKIO 今次紅白唱宙船
係 My Boss My Hero 主題曲
梅村光都變大人了
真喜男肯再約會了吧

TOKIO

今日子睇完有餘韻

見到咁多人咁鍾意今日子，真係高興

其實真係好想有2 真係好好笑

根本日野係撮合佢两個既關鍵人物

搶布甸

啱啱睇完
源仔終於識講甲野氹結衣好開心

官方對日野吐咩槽

2006-2016
見證結衣十年

希望會影同長瀨智也再會面

結衣早晨
睇完啦大結局啦,冇得睇結衣啦

大結局完好空虛

逃恥 LOSS

睇緊舊戲...

發現有套電影著和服扮咩姬, 好正

黎緊要掃哂d舊戲, 掃緊LH, 睇套S特警先,得兩集好快補完

其實LH佢搭堺雅人真係好有火花

睇左兩集,個LOOK唔係太岩佢

個個都大晒仲點做呀

睇完好失落

係咁架啦,追左咁多星期

希望有二季/SP啦 紅白佢地會登場都算解到少少喝

俾機會你講多次

逃避真係唔好出2啦，最後個2集明顯拖黎做，見好就收啦 今次野木亞紀子太多野想講，攪到好多多都輕輕帶過

佢寫今日子條線靚好多，最後結衣對住岡田講pass 個到真係

LH2堺雅人放佢去跟岡田將生嗰幕好好睇

逃げ恥嘅漫畫同電視其實有些少出入，漫畫中後期平匡同みくり好似係分居咗

而家睇番先覺得咁姐
果陣係咁屌

而家睇番win win都係好乞人憎

其實戀舞點解會其他台都玩? 唔係唔同台死敵黎咩
班主持其實想唔想玩架,打份工者比人逼跳舞

羽生好奸

專業人士 一個人住咁大間屋，
重有錢請條女24 小時。。。。
現實中 好多女都想，上岸

日本呢d無咩所謂
Tbs就當對方幫自己賣廣告
其他台當係gimmick一齊跳食住個熱潮

有冇人睇到代入左角色落星野源到

好撚空虛呀

想求逃恥漫畫link
搵極都搵唔到

唔似香港咁小氣

應該仲翻譯緊，其實漫畫最尾一話都仲未出，好似25/12先出

呢個睇左 其實想睇之後個幾集 日文都ok
可惜都係搵唔到

日文嘅要比錢買

香港得個大台…點玩呢d野

上面講逃恥會唔會有SP，我覺得唔會
TBS有少會有劇做完之後有出單集SP
續集都好少

因為TBS一拍就會拍電影版然後收錢

用左19萬請左美栗做老婆，仲儲到177萬一年，收入唔低，唔係一般毒撚，雖然間屋係租，但好大

我都睇緊legal high2, 開頭覺得古美門有d惡頂，但愈睇愈好笑，生瀨勝久都做得好抵死，沙織嗰度笑死我

生瀨勝久對古美門先正
winwin呢個角色真係好難頂

winwin係咪岡田將生？

想問tbs del左條片我係邊睇到？

惟有翻睇逃恥既時候睇片尾
點解tbs套劇完左之後del左條片😞

日本電視台對版權呢啲捉得好緊
今次逃恥肯 upload 已經係好大突破

沙織你死得好慘呀

Btw legal high結衣演技好左好多 真心要多謝堺雅人

無敵表情加超長台詞

我覺得逃恥前半部好睇過後半部

未播之前大班人插星野源 依家個個爭著奶佢袋底

YES

我奶埋你果份

石田其實真係幾靚 點解都結唔到婚
根本套劇演緊自己

有無人覺得戀既ost版好好聽

其實同套戲入面情況差唔多
佢好似有講過去到呢個年紀有好多野要顧慮,健康,父母,自己間公司之類.

viutv新聞都有提逃恥

近年好少日劇紅到香港d 非日劇/日文化page會講

對上應該係半澤直樹？btw係咪17年開拍第二輯？

其實佢真係做得好，估唔到

唔知，但堺叔啱啱先拍完一年真田丸，好可能會休息一排

佢仲要多謝古澤良太
堺叔令佢演技上開竅
而古澤係令佢突破到一直以來嘅定位

每個禮拜二都會準時睇，依家留返大結局唔捨得睇
留返聖誕睇

結衣結衣

下一套係咪要3月

講咩

其實結衣係咪要宣傳戲先會上綜藝?
好似次次都係上去但順便宣傳戲

其實呢D係常態

應該遲下就有,今日22號未upload

百合老左幾靚

有無掟上今日子 seed?

其實套野TVB買左,日劇台有播,有中文
但屌,邊個知呀,viutv買咪好囉

阿lu配結衣由律政狂人開始就覺得好怪...

好難match把聲同結衣個性格或者形象,睇佢配D角色腦入面都會響起三千院凪(爆笑管家)成日9叫...

終於睇完結局 冇嘢追既我又再睇翻今日子 今日子個結局好好睇

之前期待放假，播左逃恥之後最期待星期二
而家完左之後特別空虛

本身一直無睇劇既習慣
對上一次睇劇都淨係因為hit先睇半澤
今次逃恥都係因為好hit就決定一炮過睇晒

編劇帶出左好多msg出黎，仲會令人有反思有思考
可能係我自己好少睇劇，但想講依套劇真係好好睇

另外，結衣bb好靚好可愛

極空虛咁緊等31號

呢幾日好似四圍都見到結衣咁

而家係b站睇緊綜藝

聖誕假瘋狂補番

之前冇留意
原來結意一直在港周圍走緊,係巴士車身見到雪肌精廣告

返工上網睇新聞都見到結衣，呢套野太紅啦

巴士又有地鐵車廂又有😍😍😍

結局要文代既野太多乜都輕輕帶過
平匡浴室講完句野之後又突然好番😞
希望會有sp或者電影版😞

有無人有全段戀dance 既4人配角版
同埋戀dance慢版純音樂

咁就唔怪套野事既

結衣都做左4年代言,好似係上年做左全球代言,林衣辰亞洲位都冇埋

基本上係
正常唔會上

今日子真係好好睇

我想問點解片尾跳舞只有主要個幾個， 其他配角冇既
得youtube先見到

NHK好似想開LH3

有的話希望係雙主演

但 Legal High 係富士㗎喎

傳左好耐啦,有鬼咩

而且有雙主演架咩?其實都睇唔出,只當男女主角乜得

有
求婚大作戰山下智久同長澤正美就係雙主演
野豬大改造，交響情人夢都係雙主演

係，有劇先會上

其實單主演同雙主演既分別都唔係好大啫

但係唔知點解電視從未播過結衣版既廣告

戲份上未必有分別
實際上對演員無乜影響
做得好嘅一樣係能深入民心
Last Friend 上野樹里都只係助演
提起套劇應該好少人會第一時間諗起主演係邊個

但始終會影響掛名同獎項競逐
算係地位嘅肯定吧

我都慢慢翻睇緊今日子

漫畫入面既今日子同結衣好唔同

結衣bb

結衣冇波

結衣係今日子入面，每次[jit]都好正

updated佐

戀既慢版ost係bilibili有曬成隻碟
或者係itunes就有得一首一首咁買

全段係咪講緊呢個

Sorry原來cut下cut下 暫時未搵到

跪求掟上今日子seed啊

應該播過 但個陣冇留意 上utube搵都搵到廣東話雪肌精廣告

星空巴個google drive 有

OST碟入面好似無戀既音樂慢版

Ost 2既尾果兩首就係
Ost 1應該就無

佢地係到講gakki笑撚死